Mon貼同新機面果張有咩分別

我用左2年新機面果張,無買到mon貼

你用左咁耐 可唔可以話返比大家知有咩分別

睇唔出分別
好彩張貼無字

MON 貼嘅嘢
而家已經看破紅塵
覺得用咩都冇乜所謂
有嘢貼喺度就已經可以

總之切忌裸機